## Опишіть, як можна створити новий HTML тег на сторінці.

Для цього можна використовувати метод let div = document.createElement("div");В такому випадку тільки буде створений елемент і не відправлений в DOM

Можна також використовувати document.body.insertAdjacentHTML("місце де буде розташований елемент","другий аргументи, можна передати текст, передати клас")

## Опишіть, що означає перший параметр функції insertAdjacentHTML і опишіть можливі варіанти цього параметра.

Визначає місце розташування елемента відносно елемента який визиває цей метод. Є декілька варіантів позиції:
'beforebegin': до самого елемента (тег).
'afterbegin': після відкриваючого тега елемента.
'beforeend': одразу перед закриваючим тегом елемента.
'afterend': після самого елемента (після закриваючого тега).


## Як можна видалити елемент зі сторінки? 
element.remove()